[網球] 靜待2017賽季來臨

頂住檔先

無鍾意網球巴絲？

羽毛球有林丹李宗偉的宿敵對決，近年網球壇則是費達拿與拿度。雖然二人近年受傷患及年紀漸大影響表現回落，但仍是球迷心目中最精彩的對碰。正在養傷的費達拿就認為拿度及佐高域的存在正是自己的推動力，不認同有指「費達拿若無拿度可贏廿個大滿貫」之說。

拿度在大滿貫決賽曾6度擊敗費達拿，當中包括4次法網、1次溫布頓及1次澳網。

胡比治：拿度令費達拿少贏3個大滿貫

澳洲雙打網球名宿胡比治日前大讚費達拿（Roger Federer）是史上最佳球手，又稱若沒有拿度（Rafael Nadal）的話費天王可獨取廿個大滿貫，多於現時的17個。35歲的費達拿在2003年首奪大滿貫，至2009年完成稱霸4大滿貫，不過自2012年溫布頓後便未嘗大滿貫冠軍。在今年溫布頓4強出局後休戰的費天王接受網球網站《Baseline》訪問時，指就算沒有拿度及佐高域（Novak Djokovic）也只會取得相同的錦標︰

若他們不存在，會有其他好手挑戰。或許其他人不會如二人般推動我至今天的成就，我不知道如何解釋，但相信無論如何我也會保持相同的冠軍。

❤️❤️歡迎❤️❤️

歡迎

迪普祖退出AO

老費幾時復出

1月2 賀文盃
now tv會播

有無人睇緊阿布扎比

有人！Doha final 好正

就澳網了
梅sir而家昇華到0爆冷機會, 加上澳網係佢強項
基本上決賽一定有佢

djo雖然贏咗, 但係打5盤既grand slam, 有機會比人磨死佢

想搵partner一起打tennis，唔知有冇咩group?

同求

巴打加我line bright93 我搵到咗group